[籃球jj] 158原本打小前 後來打底 你問我答

如題

我190中鋒大大力屌打你啦

俾你撞一撞，跑都唔洗跑就彈左返自己籃防守

男定女？

女

Pm你一齊打下波好無

p囉

邊到打開

以前打九龍區 而家已經冇打

屌你一日兩po係咩玩法

開喺吹水台冇人理

而個高度仲打底
利申：正選中鋒

教練叫 因為唔夠人

可唔可以留 TG 一齊打下波

不了

唔覆我

我170打底點睇

男 ？

係

可能zoning呀卡位呀好勁呢

次次打完底第日都周身痛 藍底真係好恐怖其實

我有男仔fd 180打底都話自己身高唔夠人黎
你170底就好比我158一樣

打緊學届定咩?

你岩呀 仲要搶板成日俾人撞 我腰有傷 次次打完都好似係俾人打完咁

學界

你係咪好肥